一人一個 公司同事做刷鞋狗嘅例子

我先我先
朝朝早幫老細買早餐

合作機構黃嘅就喺人面前批評政府

老細藍嘅就喺老細面前批評黑暴

朝朝係老細枱底等開餐

邊隻狗負評

一個禮拜做一次送禮勤

有個同事 腦細講乜鳩佢都話岩
結果有次我無番工 其他同事話聽到佢俾腦細屌佢
同你講 有時做人就唔好咁假

對同事就神憎鬼厭
對老細就烚熟狗頭

幫老細做跑腿
老細講完啲嘢就搵人問
問到少少野就report 俾老細邀功

以上兩日做一次

貼錢返工 咁7on9

我同你同間公司架？
你隻狗咁似我個隻